俾狗咬爛咗條ie80 仲有無得救？

男朋友送 已經喺第二條
求下大家幫下我話俾我知邊到有得整

狗都唔食

係時候上ie800

整唔係好清楚 冇記錯耳筒post應該有講過 可以睇吓有冇

升級啦

係時候換耳機 今次試啱聲先買啦

先買咗一個月咋
爬下文先

嗚呀 個意義係男朋友送唔想換呀

冇

樓主做咩咁唔小心咬爛咗

未過保咪攞去睇下有冇得整
過左就叫男朋友買個Ie800送俾你

如果單元無壞的話..上淘寶買番個殼換得唔得?

咬返隻狗咪得囉

單元無壞呀，淨係個殻爛咗
有殼我都唔識搞

換過隻狗啦

ie80用家表示同情

ie60用家表示心涼

去小修小寶

係條街到係咁笑，成個傻閪咁

btw ,樓主單元冇壞應該唔大件事